Перед запуском нужно в корень папки добавить файл config.json: 
{
  "yandexMetrikaKey": "xxxx",
  "googleSpreadSheetID": "xxxx"
}

Также нужно положить файл credentials.json из googleAPI, файл token.json будет сгенерирован через консоль
